世界第一中堅係甘賓尼都未到雲迪克啦

笑死人咩猁狗日日吹奏

加油猁狗 下場再努力

下季啦仲下場

公司佬

佢真係大賽球員
第1個英超都係佢入曼聯波

算啦可憐下佢哋 都唔知幾耐冇頂級中堅 有個好少少就吹奏都唔怪得佢哋

講真 我係利迷都真心讚

仲記得佢2012一頭頂贏曼聯

雲迪克食屎啦 死猁狗

鏝真係好仆街 連世一中堅個朵都要搶埋走

又唔好咁講 雲迪克係有料 係班猁狗討人厭

下場VVD都入狼隊波拎第一個英超

入完波仲要冼一冼，識搞下氣氛，等大家懷謝老四，無得頂

甘賓尼未必係世界第一
但一定係英超第一

全盛期甘賓尼真係仲勁過雲迪克

佢地做到既野 鍾斯 史摩寧一樣得